\begin{song}[remember-chords]{title={Nisem več s tabo},band={Big Foot Mama}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_C _G _{Am} _G
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Lo^Chk' ti je žal za zvezde na nebu, \\
		lo^Ghk' ti je žal za nedolžne oči. \\
		Tud' ro^{Am}že na oknu kmal ovenijo, \\
		če jim vza^Gmeš toploto in ugasneš luči.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ni^sem to'k nor, da bi kopu seb jamo. \\
		Ni^sem to'k star, da bi se mi kam mudil. \\
		Vse^, kar sem hotu in želu od tebe \\
		je^, da se zjutri ob teb lohk' zbudim.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_C _G _{Am} _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Za^te sem dihu, zate se hranu, \\
		pa^zu zaklade, hijene zavaju, \\
		v te^mi sem gledu, v temi te branu, \\
		vse^ tvoje želje sem soncu najavu.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Z ma^no si cvetela, z mano si bila vse, \\
		sku^pi sva čutila potrebo po še. \\
		Plesa^la si na soncu, bla si brez sramu, \\
		zde^j pa tvoje sanje spijo na dežju.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ne^C, ne, nisem več s tabo, ne^G, ne, ne bo me več tle. \\
		Še zde^{Am}j mi ni jasn zakaj si ubila, ti^Gst, kar je nama pomen'l vse. \\
		Ne^C, ne, nisem več s tabo, ne^G, ne, ne bo me več tle. \\
		Sam' ne^{Am}ki boš mogla vedet za zmeri, osta^Gl ti bom sam' moj srce^C! {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _G _{Am} _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Za^te sem dihu, zate se hranu, \\
		pa^zu zaklade, hijene zavaju, \\
		v te^mi sem gledu, v temi te branu, \\
		vse^ tvoje želje sem soncu najavu.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Z ma^no si cvetela, z mano si bila vse, \\
		sku^pi sva čutila potrebo po še. \\
		Plesa^la si na soncu, bla si brez sramu, \\
		zde^j pa tvoje sanje spijo na dežju.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ne^, ne, nisem več s tabo, ne^, ne, ne bo me več tle. \\
		Še zde^j mi ni jasn zakaj si ubila, ti^st, kar je nama pomen'l vse. \\
		Ne^, ne, nisem več s tabo, ne^, ne, ne bo me več tle. \\
		Sam' ne^ki boš mogla vedet za zmeri, osta^l ti bom sam' moj srce^! {} \\
		Sam moj srce\chord{G}, sam moj scre\chord{Am}, ooo ja\chord{G}.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}[3]
			_C _G _{Am} _G
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		\ifprntach{
			\begin{repeated}
			Ne^, ne, nikol več, nikol več, \\
			ne^, ne, nikol več, nikol več, \\
			ne^, ne, nikol več, nikol več, \\
			ne^, ne, nikol več, nikol več,
			\end{repeated} \\
			ne^. {}
		}{
			\begin{repeated}[4]
				Ne, ne, nikol več, nikol več.
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated}[4]
				Neeeee, ne, nikol več, nikol več.
			\end{repeated} \\
			Neeeeee
		}
	\end{refren}

\end{song}
